突發！劉細良幕後勢力曝光

黎智英親兵教路 煽動暴力變天

警方對周六元朗遊行發出 「反對通知書」 ，隨即有人接力申請元朗遊行，動員各式各樣7．27元朗活動。亂港分子聲稱無大台，卻能快速變招，《大公報》發現幕後與「黃屍」軍師劉細良有關。劉出謀獻策，在網台詳述仇警戰略，提前部署7．26機場破壞活動，搞 「旅遊警報」 破壞香港旅遊業、策動所謂 「元朗共和國」搞自治，策劃政府公務員罷工等連串搗亂破壞和拉攏、分化等招數，他狂言終極目標是要香港來一個 「大清洗」，推倒政府雲雲，十分狂妄、惡毒。

大公報記者 施文達（文） 攝影組（圖）
昨日的香港國際機場突然變成「黃衛兵」搗亂的新戰場，大批黑衣口罩黨向機場旅客派發「旅遊警報」單張，又胡說香港是「黑警流氓治港」，高舉「苗頭開槍，黑警謀殺」等標語，恐嚇剛入境香港的遊客，讓遊客以為香港已變成「恐怖都市」，知難而退。惟這個破壞香港旅遊業，打擊國際形象「倒自己米」的手段，是亂港分子響應劉細良在周四網台節目《城寨》的「7．27反黑警保香港」提出的攻伐戰略。

煽「仇警」謀武攻文伐
曾任《壹週刊》編輯的劉細良，近年被「港獨」網絡群組TG Group及連登討論區熱捧為「軍師」，他的節目觀看人次達二十多萬。劉細良「挾持」年輕網民，宣傳推倒政府，教唆「仇警」戰略，在網上大放厥詞。本周四，劉刻意製作了一個特別節目，為昨日的機場集會、今日搗亂元朗及持續不停的亂港活動，拋出具體攻略指引，讓亂港分子付諸實行。

劉細良把一系列的亂港活動美化為「逆權運動」，劉宣稱，「由衝擊帶嚟通過同警方前線對抗，已令警方不斷犯錯，濫捕等行為已出現市民憤怒」，劉又誣衊元朗 「7．21事件」中「警黑勾結」，甚至教路要暴民大講「黑社會打無辜市民，警察縱容，甚至係警察指示」。

劉細良刻意製造警民撕裂，明言要利用「仇警」擴大影響力達到政治勝利：「一定要講黑警，（這是）團結香港人一個最高嘅道德高地」。劉細良又鼓吹「時機」已到，現在要「文有文鬥」、「武有武鬥」，要鬥民心，實施 「文伐」的分化及拉攏手段。

劉細良還現場指導昨日的機場集會，向旅客謊稱 「警黑勾結」。他還有意將這個妄想奪權的「顏色革命」滲透內地，特意「提點」亂港分子要向內地旅客講解香港有「警黑勾結」，要向內地旅客說若在港遇上問題，「報警好危險」。

對於暴力對抗，劉細良煽動有「大把方法」去玩。他甚至號召年輕網民建立「元朗共和國」，以自己簽發的簽證才可入元朗。竟然有亂港分子已依照劉的「獨」念，製作「元朗共和國」護照網上流傳。劉細良還提出其他的造反運動，包括鼓吹公務員聯署癱瘓政府運作，並製造公務員紛紛響應的假象。有正義網民十分憤慨，大罵劉細良這個唯恐天下不亂的亂港軍師，如此瘋狂煽動，必將自掘墳墓。

成篇FF文都可以出街

原來係肥佬黎軍師諗住起大台

有邊個公眾人物再建議要「大台」抗爭，咁果個人就係「大台」

屌你
唔好係又突發
唔係又突發啦

仆你個街大公報嚟嘅？
請善用起底功能及不推文回覆。

起大台，大把錢收呀！

快啲推比其他人睇，等其他人可以及早提防依條高級三毛

依個時候先嚟話要搞大台 排除勇武異己 一定係鬼

救救劉細良

救你老母咩，人地依家嘆緊紅酒等返入去政府到做啊

Pish

大公報都信?

你咪拉咗劉細良去

On99

政府依家搵唔到人負責，但到時大台起左就可能會乜柒示威都入大台數

大公報

新聞報道都突發
係唔係連中文都未識呀屌你

btw 大公報

舌尖紋了瑪利亞
前身：哈里發
#174295
職業：一毛/狗仔口交部